成日討論割唔割蓆

一對情侶感情好，都唔會成日討論分唔分手啦，諗下點抗爭好撚過，上街咪上街，文宣咪文宣。珍惜依家擁有資源啦。

講得好

【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

Push

再講多次 文宣係要主動出擊

推

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號